"Nou, ik nooit!
"zei hij."
Ik dacht eerst dat je iets slims had gedaan, maar ik begrijp het dat er tenslotte niets in zat. "
"Ik begin te denken, Watson," zei Holmes, "dat ik een fout maak in uitleggen.
'Omne ignotum pro magnifico,' weet je, en mijn een slechte reputatie, zoals die is, zal schipbreuk lijden als ik ben zo openhartig.
